\section*{Aufgabe 2.2}
\textbf{a)} 
\lstinputlisting{2a.c}
Es besteht eine Datenabhängigkeit in Zeile 13. Geschrieben werden alle ungeraden Einträge und zur Berechnung gelesen werden die ersten 1000 Einträge. Wird nun zum Beispiel der Eintrag \texttt{a[103]} überschrieben bevor er für die Berechnung von \texttt{a[2*103+1] = a[207] = a[103]+1} gelesen wurde, wird das Ergebnis verfälscht. \\
Verhindert werden kann dies durch eine critical-section für alle Iterationen, die ungerade Einträge lesen (das heißt i ungerade). Gerade Einträge werden nicht überschrieben und sind daher unkritisch. 
Genauso lässt sich ein atomic-construct verwenden. 
Alternativ ließe sich dies auch mit Locks verhindern. In diesem Fall, könnte das Überschreiben des Wertes \texttt{a[i]} solange gesperrt werden, bis die Berechnungen die mit dem ursprünglichen Wert vorgenommen werden müssen abgeschlossen sind.

\textbf{b)} 
\lstinputlisting{2b.c}
Es besteht keine Datenabhängigkeit, da die Einträge immer nur von einem Prozess gelesen und geschrieben werden. \newline

\textbf{c)} 
\lstinputlisting{2c.c}
Durch das \texttt{parallel for} werden die Einträge aus \texttt{A} möglicherweise nicht in der erwarteten Reihenfolge ausgegeben. Das ist unerwartet, allerdings keine Datenabhängigkeit, weil keine Daten falsch geschrieben werden. 